請問有邊款手機符合呢d要求？

[red] 影相好
真三卡
喇叭靚
運行順
用電襟

無人理

真三卡 得中低階機先會有

note9 無三卡

三卡用嚟做乜